【李小加被主子兜巴星】北水不准買小米

雖然恒指公司上周宣布把小米(01810)納入恒生綜合指數，本月23日起可以讓港股通投資者買賣，不過，上海和深圳交易所周六(14日)發出通告指，暫時不會把同股不同權公司、外國公司和合訂證券3類證券納入港股通股票範圍。

李小加消息咁唔靈通，主子唔畀佢去支那上市，你唱反調放佢落黎上。

而家你叫小米入港股通，主子ban你橋唔畀北水買！

抵死！

媽呀...隔幾日又唔同玩法..

what can i do??

㨮膺

呢條撚樣都戇撚柒鳩鳩

車...死ge我地又有咩所謂

高追